有無人十二月頭去釜山？

有無人又係咁上下時間去釜山？
睇下有無機會一齊玩下或者交流下好玩景點